有無手足跟我訓身買皇者利全季不敗重奪英超

買左雙曼
利肯定拎唔到唔買

想mpf 月供

我屙煙咗萬年

重奪英超

Ching 識波

一球不失

唔想跳樓死

All in Arsenal

全季全勝不失球

咩叫重奪

無呀

唔sick ball

輸死你

屌咪話13-14神奇隊長帶領皇者利拎左次

真 model>all

我淨係記得佢30秒紅牌出場

有咩門路買不敗?

你場場買贏同和咪不敗囉清 唔使我教啦

上限自願加到$2400